- Jednou byl krásný den . Takže jsem rozhodl abych šel naprocházku , nosil jsem můj nový oblek a vzal jsem deštnik , protože zdasemi že přijde dešt .
Šel jsem na procházku podival jsem se na slunce a na jednou jsem zpadl na Zeme
- byl nad druhé straně stál pan který viděl ta situace . rychlé pěžil ktomu muži aby mu pomohl a zavolal sanidku . nosili toho paneho do sanidk a pak jeli do nemocnice .
